今年iphone銷量會唔會跌得好勁？

個個既焦點都放左係iphone X到
搞到iphone 8比人既感覺點都次一級
應該冇乜人會買8
但iphoneX又唔夠貨賣

無咩人買iPhone X下話

大把人等買 仲未計炒家呢

iphone 8 極失望

Iphone X還可以一戰

身邊朋友同事屋企人 都冇興趣8&X
舊年都開始跌啦 未來只會一路向下
apple 知道鎖量大跌 所以開價貴一貴填數
買果D真係蘋果好幫手

好想睇下11月iphone X會賣成點

小米

到底5c定iphone 8失敗d?

用就會買iphone 8
X就攞嚟炒

只計Iphone8同iPhone8+係

計埋IphoneX唔係